屌，一地兩檢安排根本係搞港獨

又唔見廣州「租」塊地比中國
如果係一個國家，租乜鳩

左膠上身

係一家人會講“租“？

塞撚住你班港豬把咀咋
唔係邊到有得打飞机
成地精啦，抹下佢先啦

一地兩檢安排，係實踐一國兩制=/港獨
雖然同一國家，但制度不同，因此出現 租 是正常

收嗲啦五毛狗

中共比番1000億建築成本先啦
深圳灣各有各比，而家香港比埋中國口岸區個份錢，搵笨柒。咁叻就係第一次財務委員會講唔係香港地區，叫中共自己找數。起完先話係自己地方

好撚型啊